自己一個，好攰

以前識人有抑鬱，覺得佢諗埋啲無聊嘢，自己揾嘢唔開心
到今日我有抑鬱，先知係咩感受，到身邊嘅人覺得我諗埋一邊，自己揾嘢煩

呢個世界係咁，根本好少人，或者冇人可以完全企喺你角度諗，你唔開心其實冇人會明，好少人會經歷過你經歷嘅嘢，就算揾完人訴苦，對方都唔可能完全明白你，有啲人仲會覺得你放負能量，到最後就變成咩都收埋唔想同人講，其實好多嘢都係得自己承受同面對

我屋企人都有抑鬱
睇住佢都覺得好辛苦
會過去的
盡量做運動啦
佢做得多運動個排情緒好好多

頂住呀巴打

除咗做運動個腦空閒啲之外，其他時間都好攰

Ching 有同伴

其實應該好多人都係咁

辛9苦